三大畢業一年

三大垃圾乞食科做左一年野搵 18k算唔算正常

算係咁喇

你自己都答咗

咩垃圾科

算係咁啦
你估個個好似連登仔fg80k

Me city scope top up degree
3年半 14.5kfg now 29k

幾時變左 fg 80k ? 通漲左 30k ?

有無轉過工

一年轉一次
14.5---18
18----24
24---29

差唔多啦 ibank 都係呢個價
連登仔人中之龍嘛

Engine?

邊行？

巴打邊行 參考下

要參考下邊行先

同樓豬你一樣
19fg 個價差唔多 做左大半年野
其實都唔係呢係呢行發展
都只係騎牛搵馬
但重點係想讀master又未有offer
讀唔到既話又唔知未來方向係點...
真係好迷茫

平均都好似15-16k，18k算好少少，可以再做上去
番第一年都係18k

會計？

做盛行？

睇黎商科係垃圾科中比較好嘅一科

再吹大d
29 - 34
34 - 39
39 - 44

如果易升，香港無窮人啦

成堆人唔講自己做邊行

成個post連做邊行都唔知, 討論D乜

FG做lab有冇18k一個月？